牛雜妹麵店食TG

牛雜妹麵店食TG

「牛雜妹」李亦喬前日在社交網留言，表示前日警方為驅散在元朗紀念7.21恐襲八個月的市民而放催淚彈，令父母在元朗經營的粉麵店因未有提早關店，食正TG，她留言：「我舖頭中晒TG，我啲屋企人喺入面。」

牛雜妹表示父母都在店中，她則在觀塘綵排，獲悉家人被困，她準備回店中了解情況，她前晚接受《蘋果》電話訪問時說：「收到朋友短訊通知先知道發生乜嘢事，亦聯絡店中父母，知道佢哋安全。爸媽話好彩唔喺我哋門口放，係喺對面舖，有一段距離，我哋關咗半閘，但啲催淚煙都吹到入眼，所以佢哋都出晒眼水。屋企人食到應一應，父母暫時留喺舖頭安全啲。」她表示慶幸當時店內食客已經離開。

採訪：陳杰

牛雜妹的父母在元朗經營食肆，前晚卻因警方放催淚彈而被困。互聯網圖片

其實佢好黃

佢一早已經出聲